點睇蘇格蘭謝霆峰都食韓式炸雞

蘇格蘭謝霆峰

打手

呢條友都稱到謝霆峰？
跟過我地霆峰學磨刀未呀